BOA唱果首OP算唔算係妖精尾巴入面最好聽

@_BoA

op2 better

點會上唔到 佢成日上

好青春五六年前都有

而家淫左

佢老咗之後覺得佢笑嗰陣好恐怖